（連登仔救命）我條女嗌分身啊

琴晚放假上條女屋企啦
咁大家都知上得去都預左扑野

上到去見到條女面色唔係咁好
咪問咩事囉 佢唔講就廢事迫
咁玩下煮飯仔 食完睇下電視

之後就更係入房搞條女啦
咁我出名前奏王子
搞搞下 用手又用口條女都軟哂
而我都硬哂，入去埋牙
大家都好好feel好有濃情
埋牙之制蚊出黎射落佢條J到
佢黑哂面

之後朝早whatapps我嗌分手

標題唔改喇

咁無誠意嘅Gay 故

多重影分身術